今日小息果陣, 班上個MK仔捉住我行去女神面前

MK仔:
我:
女神:

放小息, 我準備去廁所爆石
眼尾稍到個MK仔快步向我行近, 條友係班上算係最撚大聲, 最有自信既雜種狗黎
佢個腹肌都幾勁, 一野拉住我, 一路大聲叫我女神個名

MK仔: 女神同學, 你覺得呢條友個樣毒唔毒呀?
我: Hello(細聲)

成班MK軍團一齊大聲笑, 我尷尬到面都紅哂
女神個樣有D驚訝, 望一望條MK, 又望一望我, 但望我既時間短D, 好快就閃開
女神: Haha, 唔算好毒姐. 你地唔好玩人啦

我係咪有機?

係

不要暗戀 去強姦

真心 上得

憐憫可憐的小動物

咁似靜宜同大雄嘅

有阿有阿

女神出晒水啦仲等

樓豬唔po自己個樣出黎 仲點講落去啊

要請個mk仔食飯

去馬啦
MK仔帶你見姐妹
咁明顯
Hehe

仗義多是mk輩

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

comment好多都話有機, 但點解負皮既

屌 咁結果係點?你打贏咗佢?

仲以為係女神面前嚇到賴屎

上面睇你用完emoji 下面你夠膽死打番字 咁撚戇鳩咪害人啦

hi 新會然

幾個都真假難分

係你打緊篇野個陣mk仔已經屌緊條女

死啦 唔記得加密

00後真心膠出現

sorry,真心想知結果 您同佢系同學?可吾可以話比我知?

難分真與假
自己 google 下啦